比你既老豆老母睇

成日講好人好者點會有事
港台就證明比你睇.大陸既法治根本係你做乜都拉你
慶幸有200萬港人知道支那既法律係唔可信

比佢過撚到.香港真係未日